# incroyable_ansible

Un ansible completement incroyable mec

Une preuve que tout fonctionne avec des pings et tout ? [Bien sûr](show.md) !
Que vois-je ? Une surprise pour [Léo](incroyable_leo.png) ?!